#PARA EXECUTAR O PROGRAMA

-> Em um sistema Linux, no terminal, acesse a pasta origem dos arquivos e digite o comando "./executável" em seu terminal


#PARA RECOMPILAR O PROGRAMA

-> Caso deseje recompilar, use o gcc com o código:

--          gcc main.c -o executável              --


